一個風就睇到住港島同新界嘅分別

新界啲交通廢撚到

半山山頂好似都死左

收皮啦
分化Post

哩個時候仲出來打飛機搞分開
香港真係多得你依d人唔少

係囉 真係鄧杏花邨d人慘

跟住樓豬就會話自己住九龍

我同事平時話：住開港島 要我住大西丄人搭一個鐘返工真係唔慣
今日
：點解住大西北可以放假 我住港島就要返工 唔公平囉

點會咁講,俾一日假我就想我搬去大西北?不了